何wayne binc區

國際米蘭依家排第幾?中後場換左咁多叫班底冇變?

愛華頓有力爭第四踢走阿仙奴

買了盧卡古 曼迷要默哀一季

燈

賽前預測玩大包圍 賽後hi邊up中一成都話自己中
欺世盜名既柒頭

人地講埋自己幾多命中

第6牙

車路士歐聯要走線打歐霸先有出路

何SIR袋錢落你袋重唔識感恩,要走黎BIN C
真係唔要得

何sir都反
波台已死

特別係個中場中果兩個完全唔同左人

請問kane適唔適合踢英超?

柒到上天花版

車路士只出夏薩特同摩拉達兩個進攻點，曼聯就五成和四成贏
盧卡古好過摩拉達
車路士後防穿窿
AZP狀態麻麻

今場佢估唔到baka底線去底線

Hi Conte
3-5-2 plz

stop making stupid famous